林鄭會唔會離婚?

佢同雜種送咗頂綠帽俾林生 應該叫雜林月娥